第日香港有winter on fire嘅結局，第一個掉何妖入垃圾桶!

屌你老母好一撚嬲